鬼佬用個袋霸住地鐵座位

想坐，但我太細膽唔敢出聲屌鬼佬

嘈乜撚嘈，一拳打鳩爆你

坐落鬼佬個袋度